求救 有冇android高手可以幫下手

小弟部手機一開機就變成咁
有冇辦法入到界面

轉iphone

未wipe呀

比返部機人

factory reset啦

有冇睇字

咩意思丫師兄

試過唔得

係recovery mode
wipe咗佢

咁樣？

個partition都炒埋？

唔清楚 試過都係去番個畫面

你都係重刷個rom算啦

重新上過個rom 裝之前wipe晒

Cid唔同 ruu也用唔到 唔通要換機

放個檔入sd card再試下啦！